「華山論劍」係咪中文歷史上最後出現既一個成語??????

應該係金庸創
開始有埋意思
算係近代??

【釋義】：出自金庸的武俠小說《射雕英雄傳》，原意是華山比武，引申為公開的比試或學術爭鳴。含有以下含意：①比試各方都是高手；②公正較量，不耍陰謀。如：“弈林高手六月華山論劍，四項比賽屆時同現西嶽”“因為，真正意義上的對手間的較量，絕不是無恥小人間的蠅營狗苟，絕不是無恥之徒間的暗中算計，而是青梅煮酒，是華山論劍，在切磋才學中相互提升著對方的品性和修養”。

通商寬衣

十動然拒

狗也不屌

齊昕摑母？

其實唔難

蒙頭入閘

中國製造

意思: 會爆炸

一帶一路

意思:光明正大搶你錢搶你資源搶你床位仲要你say thank you

官商鄉黑

歇後語

蛇齋餅粽

唔係若蓮喪子咩

即刻駁咀

望到標題正想講

多快好省
旗幟鮮明
別有用心
尋釁滋事

吾系甘牙

搏盡無悔先係

應肚即飛？

【名稱】：心理時鐘

【拼音】：sum lei si jung

【釋義】：與地震級肥婆網友約會的毒撚。

【出處】：高登

和理非非